光復元朗 光復天水圍 光復上水就冇事 但光復香港就咁多聲音

咪諗咁多啦

光復香港 時代革命

求求大家，盡快去換美元現鈔！

認真 襯黑警同建制得罪咁多街坊
不如搞光復社區 踢走建制

光復社區又好似幾順耳

其實係後個句出事
文宣不足
會比人扣帽子上綱上線
如果大家都理解到時代革命個意思
咁我地就可以同港獨呢頂帽子分開
唔係話要割港獨 只係以一個大家更容易接受既形式去包裝

大家可睇下，頭條新聞嘅志豪與志森有解釋光復香港時代革命嘅意思
2：50 開始，4：30 講光復香港嘅意思
我覺得如果唔想轉口號但又想說服中立民意嘅，好值得參考！

推

多謝